【最好聽版本】 《願榮光歸香港》 極強感染力

開始果時我唔覺隻歌原來可以咁有感染力
呢個係聽過最好聽版本

各位手足聽日見！

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓 UserID#140326 葡萄乘淑儀

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
解釋！

一日唔道歉，你個個 post 都會見到我